尖沙咀海港城有大批防暴警察衝上樓層 一度舉起長槍指向四周市民！

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

防暴警察以強光電筒持續照射在場市民，手持長槍並上彈設立防線！

海港城懷疑有路過市民被便衣警察打至頭破血流！

落閘未

蓄龍進場

現場消息指該路過市民只是戴黑色口罩，行經商場樓層便被便衣警多次用警棍打頭！

"過黎呀過黎呀過黎呀"

推呀
海港城無人講嘅

希望佢哋一世唔好除面罩啦 老豆搵到仔就陷家剷㗎喇

唔係寫住尖沙咀我以為係721啲畫面黎